let quiz = [
    {
     question:
            "¿Cual es el diario de mayor circulacion en Colombia?",
        option: ["El espectador", "El colombiano", "El tiempo", "El mundo"],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "A que municipio pertenecen las islas Corales del Rosario",
        option: [
            "Barranquilla ",
            "Manizales",
            "Cartagena",
            "Santa marta",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "¿En que año fue invita la seleccion Colombia la mundial ?",
        option: [
            "2014",
            "1962",
            "1994",
            "1990",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "¿El insecto que se come en la region de Santander es ?",
        option: [
            "La cucaracha",
            "El grillo",
            "La hormiga",
            "El escarabajo",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "Cual es el grupo indigena mas numroso de Colombia?",
        option: [
            "la etnia yanacona",
            "la etnia wayuu",
            "la etnia emberá chami",
            "la etnia arhuaco",
        ],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "¿En qué municipio se encuentra la catarata del Salto del Tequendama?",
        option: [
            "Cúcuta",
            "Tunja",
            "Soacha",
            "Pasto",
        ],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "¿En que departamento esta la piedra mas grande Colombia?",
        option: [
            "Antioquia",
            "Meta",
            "Risaralda",
            "Nariño",
        ],
        answer:1,
    },
    {
        question: "¿En que departamento se encuentra la catedral de sal?",
        option: ["Huila", "Cundinamarca", "Guajira", "Atlantico"],
        answer: 2,
    },
    {
        question: "¿Cual es la capital musical de Colombia? ",
        option: ["Cali", "Barranquilla", "Ibague", "Quibdo"],
        answer: 3,
    },
    {
        question: "¿Cuantos departamentos tiene colombia?",
        option: ["40", " 28", "15", "32"],
        answer: 4,
    },

]